（求救）唔記得set銀行海外提款

是咁的，我去左日本幾日先發現唔記得set海外提款
有無把打知道有咩方法可以係境外開到呢個功能？
而家已經send email去銀行，叫左屋企人有時間去問問
有無方法可以拎到錢

online banking咪有得set

問題係我連online banking都無
果時中銀開左個出糧戶口用到而家

我打電話試過開到

係要有人聽定就咁對個電話錄音禁？

叫屋企人用western Union匯現金俾你啦

打長途電話返香港開啦
我之前係台灣都試過同樣情況

Online banking 唔係可以online 申請架咩

是咪要揾人接聽，唔用得電話錄音

我果個acc好似唔得
上網睇過，要個acc8/14個字，我張卡15個字

提款卡直接用銀聯扣到數 唔洗set

我用中銀定唔知係acc問題，要開左先可以係海外用錢

係啊 真人對話 對完資料之後 佢好快就會幫你啓動返境外提款

唔該哂把打
聽朝打去

叫人係香港扮你打電話去開就得

唔放心，都係自己打個電話啦
唔該巴打